HKDI既同學 入一入黎

假嘅
呢張係建設緊嘅相

真身乜事都無 玻璃一塊都無爆

係

fake到

線又唔對位，一放大就知p出嚟

上面啲玻璃仲on9，用畫筆油啲黑色出嚟，條邊圓撚到咁，仲要油到出曬界

2/10
兩分係因為有人信